陳彥霖媽媽, 有圖有真相

手指有紋身, 上網睇到

算啦，光復後再查

演員

你咁叫兒登仔情何以堪呢

上次張相又無定影唔到

又好老實講,如果真係有一啲咁明顯嘅個人特徵點會唔做埋

first post就係咁嘅嘢可能係五毛

block

fake news

佢老母真定假同死因冇關
係全裸自殺加當日好開心咁開學
死因有可疑先係重點
咪撚再spin

同意

怪不得呢兩日無人講手指深夜突發醞釀

唔俾係個演員紋定先？

眼力遊戲.jpg
On99

唔講個紋身
陳彥霖嗰幅舊相中嘅女人同上庭嗰個女人幾似樣。啲眼面型輪廓應該係同一個人

肯撚定係港共紋上去

仲有個耳珠都好易認

上面落哂order
近排勁多呢類Post

善用不推文 明知多仲推

再紋上去有幾難

好撚多PR po
同tvb一樣落晒力解釋同spin走死因好可疑 極速火化

明明就係有一大堆友係度講個阿媽係假, 又話個跳樓男人屍體先係真阿媽, 琴晚搵到d新料冇人share過先忍唔住開第一個post理性討論下, 有班友就話係專登上來扯開話題, 唔好討論真定假, 神又係你地鬼又係你地

總之佢講嘅野唔啱聽就係假啦,你有咩証據都無用嘅啦

總之係假 全部都係假

個女死撚左 仲要比人審 比人屌

第二張細個相都唔係彥霖啦
咪on9 條眉一睇就知係扮彥霖個個人
用真人兩母子代替彥霖兩母子
港共

真假老母又點，想屈陳彥霖精神有問題失常裸體跳海自殺，死無對証，又光速燒屍，想砌埋個故仔合理化佢屌你老母共產黨

抄紋身好出奇？

紋身新同舊一眼睇得出

又哂一個ac 一早封左

手指紋身大半年前都討論左。。

咁多人mon post, 要係今日整返有幾難

屌又黎

紋身呢d咁明顯既野一定會做埋啦
但係條眉長度好明顯唔係同一個人

黃色唔代表啱晒，一樣有蠢仔，但理念一樣

如果有真假老母，依家佢個樣上哂水，最大疑點係全香港冇人知佢真正身份而出黎踢爆佢，係一個都冇。

即係真假老母過去幾十年認識嘅人都死哂，蘋果又搵唔到證據。呢樣我都唔識駁。

死因有可疑
但連登仔ff到老母係假
有人話老母未必假就比人屈毛
連衛兵

作為一位專業演員，收咁多錢扮 紋個身好易姐
連登神探們你地話係咪？

哂氣啦
連登有班傻鳩成班藍絲咁
你話死因有問題咪算
然後ff一大堆野仲要當左係真唔比人質疑fc

連登仔咪教左你點駁
一句五毛pr 完

連登神探話唔係就唔係架啦 一定係假！

樓主好危險
一陣cctoy 入黎block 狗你
人地已經炒撚左車 諗緊點兜

建議入住青山進行治療

佢有幾憎佢個女都係重點

港共有咩做唔出

cctoy賤種又炒

紋身都話偽證, 咁任何之後搵到既其他證據都可以話係偽造, 軍人打仗死左冇軍牌冇屍首都係靠獨一無二既紋身去認身份

點睇? 唔同角度既同一個人

冇錯, 我個acc開左幾年都冇開過post, 琴晚見大家拗真假阿媽拗得咁勁, 我見咁岩搵到新料就開左第一個新post, 打算理性分析討論下, d人就cap我acc開得一個post屈我係五毛/PR, 真好野

你只要講野唔順佢地意就屈毛
我覺得認為死因有可疑好合理
但佢地ff到全世界所有野都係假
然後你有少少質疑/唔想佢地炒車就屈你毛

講真 就算個老母係真有幾出奇?
佢咁樣講野就一定係假老母咩 比人威脅咁樣講野都有可能啦
班傻仔d智商同藍絲一樣
咁落去咩都ff一輪再當真相 遲早搞到反對派變左on9派

我咪話緊d人自相矛盾囉
有紋身又話可以特登整上去
但又係咁指出條眉唔同

既然整得紋身咁點會唔整埋條眉？

有point

樓主你走先 我地掩護你

香港人太善良 寧願話個老母係假都唔願意信個老母為錢聽佢條黑警仔講賣女

只有起底見到一大堆抗爭po嘅acc先係手足嚟 講嘅嘢一定係真 佢哋好鍾意講 「我係咪五毛起下我底就知」但呢種acc 養完先係最好賣

笑到仆街

我教你：共產黨有咩做唔出啊

個女死咗
佢除咗話個女係痴線之外 仲識講咩 點會有所謂？

除底個口罩被人睇咪知囉

啱呀 放返個focus喺死因啦不如
個個都假 媽呀好亂呀

on9 後期紋的,死港豬

所以話深黃上腦痴線佬幾撚癲

唔知點解個個都覺得佢老母係假
但係我又冇諗過佢老母係真
但只不過係一個仆街冚家剷助紂為虐

push

是但啦反正都係仆街嚟

紋身貼紙

屌你咪撚多事啦，班友都係扮睇唔到繼續圍爐架啦

呢個似樣喎

但點解釋之前cctv搵個替身扮彥霖

隻眼根本一樣

連登仔一定話個老母係假，紋身都係假

好懷念一年前大家乜都fc咗先嗰種討論氣氛

真，連登傻仔一大班

自己都唔撚清醒，仲話要爭取麥春，繼續訓啦

即係柒左唔好再提，快d轉話題咁解？？

兒登仔唔會信架，算吧啦

共產黨有咩做唔出~

彥霖

可憐嘅人必有其可恨之處。。

一定係搵個差唔多樣嘅演員再加埋特技化妝，帶咗口罩就似足九成

唔可以係個女真係顛嘅？

樓豬出晒名係PR公司專上嚟開洗白post，咁都有人認真覆

頭髮分界唔同 正常唔會無啦啦轉

你衰喇你質疑
人哋話咗係真阿媽咪係真阿媽囉
警察話咗無殺人警察就係無殺人
你竟然質懷疑警察
你CCTAI！你編劇撚！ 你陰謀撚！

咪係！
警察話咗真阿媽就係真阿媽！
警察話咗無殺人就係無殺人！

你竟然質疑警察！
你CCTAI！ 你兒登神探！ 你編劇撚！

哦你竟然講事實！
你屈毛！ 你r屈PR！

明顯係唔同人黎
同一個人有咩可能五官大細唔同？

唔spin去老母真假
點spin走彥霖係他殺呢個重點

你再講班PR就話你CCTAI兒登神探

好彩你幫一幫
唔係差啲就返咗最重要嘅正題 - 彥霖係他殺
快啲spin返去老母真假嗰度

梗係可以啦
屈精神病就至撚方便
人都死咗，話佢識噴火都得

如果真係顛嘅，何來屈？
你係咪可以100%肯定唔係顛？如何做到？

人地老母上庭作左供，係要發誓嘅，係要承擔法律責任嘅，你地要否定佢嘅話，係唔係要拿出確鑿嘅反證？
又或者叫d 更權威人士，例用個女嘅其他親友出黎話個老母講大話？

講說話冇證據又唔駛負責, 我可以講你係魔獸世界派黎既哥布林添

你係咪可以100%肯定係顛？如何做到？
精神科醫生同社工都落左口供證明唔係癲

精神科醫生？ PR: 我唔知，睇唔到

上次畀人捉過
話全程無拎過隻手出嚟

你要講可疑，咪繼續可疑落去囉
凡親有野唔係100% 完全解釋到，都可能有人話係可疑。
把尺響邊度，係咪受到自己立場嘅影響，就得你自己先知啦~~

共產黨屈精神病唔使你教

我記得之前有D相係無紋身

你要講無可疑，咪繼續無可疑落去囉
凡親有野唔係100% 完全解釋到，警賊又話無可疑，都仲有班撐警撚話信晒警賊話無可疑。
把尺響邊度，係咪受到自己立場嘅影響，就得你自己先知啦~~

見佢啲家庭照
佢嗰位「阿媽」同個細路囡仲親密
唔知另一位姨姨係咪又係親戚呢？

原來共產黨屈精神病唔會配合其他人

有冇睇埋條屍有冇紋身

精神科醫生： 彥霖唔係精神病
PR: 阿媽係真！ 唔關共產黨事！

大人鍾意最細既小朋友唔出奇, 我都好鍾意同親戚既細路玩, 同時間出黎邊個細d就同邊個玩多d, 除非細果個太百厭唔得人鍾意

假架
你唔知中共有人體3D Printer?
可以100% 打印出來

我覺得果班真係五毛黎, 專用示威者個名黎炒車/做柒野

精神科醫生楊先生指，陳彥霖在8月19日因將頭撞向牆及咬傷前臂等原因入院，判斷她為急性壓力反應及對立反叛症，但交談時認為她說話清晰，沒有思覺失調的症狀，包括無幻聽、幻覺等，不過其母親拒絕為她安排精神科覆診，又解釋雖然她聲稱腦海聽到聲音，並非好像如思覺失調病人般，認為聲音真實存在的來自外界，所以判斷她沒有幻聽。

醫生要佢去覆診呀，即係醫生都懷疑佢精神有問題啦，不過我係思覺失調咁嗟。精神病百9 幾種，唔係思覺失調就係無精神病？ 你小學幾年班呀？？

啲PR不嬲都九唔搭八

連登仔又話係演員架喇

為咗屈自殺可以去到幾盡
要覆診 = 唔係警賊殺

但我記得之前有人話嗰個係彥霖
當時張相未遮住個樣
到後來發現同彥霖唔同樣
就得返有遮依張流傳

我話我係PR又如何
即使我係，多我一個唔多
大把PR喺度開緊工屈彥霖自殺屈彥霖精神病

咁有無精神科醫生叫你去覆診呀？

「死因只要唔係被警姦殺都一定係假」

就算有精神病都證明唔到係自殺啦，個老母不斷喺度轉移視線， 身有屎做咗啲唔見得光嘅嘢

柒左就岔開話題有撚用？
我問返你都仲得

你可以繼續入返正題繼續撐警賊無殺人

你問我乜野呀？
你話係警察殺嘅，你有咩證據呀？
我話係你殺嘅咁又得唔得？

傻啦，你都識講我PR自爆，我PR嚟
我同你一樣，都係屈彥霖自殺屈彥霖精神病

仲信假老母 智商有冇80?
人地黑心到覺得死咗個女係好事係咪唔得

傻啦，我PR嚟
警察話無殺人，警察就係無殺人
警察話彥霖係自殺，彥霖就係自殺

咩事都瀨五毛PR 帶風向

你唔認大哂？
你條柒頭又要撐又要唔撚夠膽認
屈得彥霖自殺屈得彥霖精神病都係一擔擔
明明大家一夥人咪認撚左佢囉柒頭

那些年我們炒過的車

連登仔網上查案唔洗你教

你仍然信係假老母咁你智商連60都無啦。。

老實講 大家唔好咁痴線啦，之前上水死個個羅伯又硬要話係對家大媽掉既磚，有線係另一個角度影哂都可以咁講。

接受現實啦 ，要調查既係佢個女既死因

咪係！
警察咪話係自殺囉！ 仲查乜嘢！
你查你就係CCTAI兒登神探！

cctoy唔會認錯 樓主快啲走 我幫你頂住先

而家d演員真係敬業
真係紋番個一模一樣既落去

港共做戲唔通唔做全套？ 要抄紋身有幾難 5毛！Blocked !

哦你衰喇！ 你CCTAI兒登神探！

嘩你話我係精神病我就係精神病㗎喇
警賊都係咁，話彥霖係精神病彥霖就係精神病
活學活用話尻埋我精神病
你學嘢學得幾快

發現連登神探，介唔介意幫我簽個名

一路都只係針對𡁵真假老母嘅問題,冇人話過死因冇可疑
你咪撚再spin就真

我真心覺得佢神探唔撚得？
原來同行嚟，咁咪握個手囉屌
串撚柒柒做乜尻

講返正題：
警察已經話咗彥霖係自殺！
所以彥霖係自殺！

畫上去容乜易

讚下你學野快又唔得
咁撚認真嘅，我話你學嘢快好撚勁啫

講返正題
警察已經話咗彥霖係自殺！
所以彥霖係自殺！

無哂嘢講求其講句話我柒仲好意思回我？

講返正題：
警察已經話咗彥霖係自殺！
所以彥霖係自殺！

我個人覺得真係佢阿媽黎架啦

不過有個咁既老母 真係好撚慘

屈佢老母係假/亂屈人五毛果班根本就係PR

名都講錯就叫人簽名你真係
人哋兒登神探

嗱我就無啲神探咁陰謀論
警察已經話咗彥霖係自殺！
所以彥霖係自殺！

個ac比個紋身更可疑

加左紅色字真係好有霸氣，嚇到我駛吾刀

梗係啦，其他同行都唔撚識做
淨係識得話人CCTAI話人神探
呢啲重點又唔識Highlight

老母係真但唔等於陳同學死因無可疑，一個樂觀嘅女仔赤裸自殺前仲要同同學開心自拍，點講都講唔通。

ON9 個問題根本就唔係佢老母是否本人

而係點解全裸少女浮屍 唔洗調查就斷定係自殺冇可疑?

警察講左無可疑！
相信警察！

樂觀就唔會自己憾頭埋牆同割手自殘啦。
除非你講嘅"樂觀"同一般人嘅定義唔同。。

逢係acc未出過post去出新post都係第一個post架啦神探 我個acc幾年架喇, 你可以叫admin check

假啦
兩都都係假
全部都係假人
陳彥霖都係假
條屍都係假 根本未死

你又知道無調查？ 查問左個死者嘅親友算唔算有調查？驗左屍算唔算調查？
個老母話佢有精神病，又會玩自殘，而屍體又無掙扎痕跡，又無中毒，咁你係警察你會點查？

一句講晒佢老母都唔鐘意佢，而且又係藍既，所以我信呢個出庭既老母真係佢老母

唔好推啦。 連登仔話紋身都假

咪係！ 相信警察！

Sor
Po錯圖
呢個先啱

應該係真啦
真咪真囉
唔洗專車話佢係假

真係想自殺唔會用呢個方法，呢種做法只係想引起人注意多於自殺
利申: 以前讀書成日有同學自殘入院，不過今日FB既佢已經仔都生埋!

本地同海外專家都話全裸女浮屍極大可能係謀殺案, 呢個係常識黎
冇可能咁短時間就可以判斷為自殺
呢一年你訓撚左定未落黎香港?
幾撚多條浮屍冇可疑
連啞鈴縛腳都冇可疑

如果你係五毛黑警 咁我屌你老母死全家
如果你只係傻閪 咁只好同你講"信政府唔驚!"

真
成班on9淨係focus老母係演員
乜重點都spin走哂

嗰啲唔係on9
係我啲同行嚟，唔spin去老母真假點spin走彥霖係他殺

香港人真幸福，響美國如果唔聽警察指令，警察會直接開槍。
琴日又有一單啦，向黑人背後連開8 槍，即時變全身癱瘓。。

有無source? 邊個專家，蘋果記者？

有懷疑就一定係假唔需要證據
有證據推翻啲懷疑一定係假
所以野都係假
我唔知 我睇唔到 我唔信

你當我地優秀嘅香港警察係流嘅？

香港警察亞洲精英你竟然公然睇小佢哋
你檢討下

咪係！
警察已經講左係自殺
根本就係自殺
信警察！

資深法醫馬宣立：陳彥霖浮屍全裸有可疑警應公開更多調查資料

縮返入你老母個閪入面啦
屌你老母死五毛狗
BLOCKED

善用起底功能 呢條友幫黑警洗白既五毛黎

咪係！

仲要勾結啲精神科醫生出嚟尻噏
明明警察已經講咗彥霖係自殺

中共連武肺病毒都整到出黎，
將陳媽媽殺左再攞佢dna人工培植返一個同齡既佢出黎又有幾出奇？

你有無睇個報道，係話要問家屬，家屬話係自殺呀而加。 你係咪on 9?
而加連死因庭都開埋，你仲想點？
你先要縮返入你老母個閪度啦

同佢地意見唔一致就咩都係假

唔需要再討論
連登唔會再比五毛洗版
皇天擊殺五毛賤畜
上面所有五毛都要落地獄

淨係隻手指整個水印都交到貨

一個被判6次入女童院，會玩自殘玩割手，間唔中會個腦中會聽到有人講野嘅女仔，連佢阿媽都認為佢有精神病。。。
唉，都係唔好講啦，一個可憐嘅人。
雖然可憐嘅人必有其可恨之處，但都希望佢安息。
你地連登仔就咪再消費個女仔啦。。

任何人出黎講野提交新證據顯示上庭人係真阿媽既全部都係五毛/PR

佢哋話假咪由得佢囉！
警察都話咗係自殺！
極少數亂港分子做唔到啲乜！
警察係香港咁有公信力！
公道自在人心！

推俾d on9仔睇

所以一定係自殺
人格已經謀殺埋，又精神病又女童院又剩
交足貨啦，收貨啦好嗎
我地人工唔高
陳彥霖一定係自殺！

無錯佢回覆嘅嘢更精彩

你咪繼續低能囉 歡迎搵admin check我acc睇下係咪五毛/PR

唔好為駁而駁啦 你個類比錯撚晒
依加講緊既係有啲疑點已經fc左連登仔都扮聽唔到唔撚信 死要堅持自己立場 有利既證據就收晒 無利既證實就話鳩知你
你個智障例子係人地講咩你信晒 完全唔撚關事
極端化我論點然後串鳩個稻草人 then?

呢d 唔洗check因為根本check唔到
#25講d咩你自己最清楚

原來睇AC新舊同埋有冇開過po就知樓主係咪五毛

唔好俾啲CCTAI兒登仔撐開話題
而家講緊陳彥霖一定係自殺！
上庭嗰個老母一定係真！
警察講咗係咁就一定係咁！

召喚黃ver. 呀叻

呢個咪非p牌嘅功力囉

咩為駁而駁
你係咪質疑警察先？
上得兒登多俾CCTAI荼毒咗？
要專業OK?
揸緊中指
香港警察無殺人！ 無姦人！ 無造假！
相信警察！

#25 完全唔覺有任何問題, 我真係好清楚全部真話, 只係你地陰謀論過火上身無晒理智

除咗證明係真老母，更加證明咗佢係一個仆街冇血性老母
唔肯保釋個女、唔俾個女去睇心理醫生，個女死咗仲鞭個女屍

屈黐線就至撚方便！
唔啱聽就黐線！
陳彥霖都係黐線！

大家咁話啦

我而家都信個老母係真

不過個老母都唔係現場, 老母係真又點?

笑死

人哋新入職好恰啲？
你唔啱！

煩唔煩啲 試下唔好插個稻草人住先

佢地d邏輯好得意, 我個acc係用本地大學舊生身份既email address開左幾年, 琴晚只係第一次開個新post貼下大家都冇share過既新證據等大家討論下, 然後就突然兩日間變左五毛, 點算

p牌仔最冇資格話人係五毛

連登仔惡撚到唔比人做cdrom

從來唔打稻草人！
正如警察從來唔姦人！

信警察！
警察無殺人！ 陳彥霖係自殺！

Ok

同連登仔唔同意見 你係pr係5毛係分化撚

從來無講過任何言論乜咁得閒對號入座

所以就話呢d嘢就係非p牌嘅功力

話唔係假嗰啲人一定係五毛PR
特登搵嘢spin

咁鍾意對號入座受教受教

因為我係藍絲專屌柒p牌仔

咪係！
從來個重點都係講緊警察無殺人
CCTAI唔信警察所以搵野spin！

警察無殺人無姦人！
警察話咗陳彥霖係自殺就係自殺！

真係好反智, 意見不合就屈五毛/PR

個傻鳩駁唔到人就玩非黑即白發悔氣
尷尬到

又係義和團你條5毛

做人老母 同人地講自己個女有精神病 去左全裸自殺
俾人質疑身份有咩咁奇

係唔係證明到係佢老母 就咩都一筆勾銷
虎毒不食兒 佢根本無資格做人老母

就算佢拎哂所有證明自己係
我地都應該懷疑佢俾人洗腦 控制 收錢

因為本身件事係天理不容 懷疑佢老母身份係人之常情
五毛垃圾去食屎啦

兒登仔明明成日鬧自己老豆老母偏偏唔信其他人老豆老母仆街

唔洗勞氣 上連登勿認真
留返啖氣同啲有腦既人討論

Lunch 哥做乜9 屌陳彥霖老母，好唔尊重

同意，依家有證據證明係真人佢哋又唔信
仲要講到紋身係特登紋
咪撚柒啦連登仔

我唔理佢係真定假，我只係知呢個女人一定係仆街黎

你喜歡啦idc

一張screen cap可以激起各路不同演繹、對號入座，確係好野小弟歎為觀止甘拜下風

已block撚柒pr樓主

無所謂反正我唔係五毛/PR, 亦冇需要同你建立d乜關係, 歡迎block 有腦會相信既人自然會相信, 冇腦既唔信都冇辦法

你條5毛就癲 事前閉路同同學都可以證明佢遇害前係正常

懷疑下你唔得咩
咁點解尼個post係你第一個post

個演員特登紋埋

舊 ac 咪一樣可以話係買ac

就係仆街老母

你死啦夠膽話CCtai大偵探錯

我咪講左幾次囉, 我本地大學舊生email註冊左acc已經幾年, 一向係只睇唔出聲, 哩兩日留意到有批人係度拗上庭個阿媽係真係假大家都冇乜證據, 但又有人係咁話跳樓條屍體先係真媽, 我見睇新聞見到新料(阿媽上庭手指有紋身既圖)又見冇人講過, 咪上黎分享討論下, 點知就俾班神探屈係五毛/PR

愈無可疑就覺得愈可疑。d証據明顯到好似政府想引導我地相信佢想我地相信既野。。。。真係好攻心計

起過acc再做過，加油

你點諗都冇用, 請自便

連登係2016年11月25日先開始運作, 而我acc係2017年用本地大學舊生email address登記既

上次俾人踢爆左 今次識紋返?

咁呢張相睇唔睇得出？

張圖56k年代咁，有無另一張

咪係 收皮啦樓主

又係你呀巨根

調查到咩

New account. ! 屌你！ Fake ！

你地真係好好笑, 去討論真假阿媽先既又係你地, 依家提出新料就話係度spin話題唔俾人再討論真假

死因還死因, 一件事還一件事, 哩個post就只係討論返你地首先提出既阿媽真假, 其他你地鍾意點諗你地既事

我無討論真假？咪屈啦柒頭
但唔該你咪撚再spin
死因先係重點

原來用acc登記時間就可以分真假, 連證據都唔需要, 佩服佩服

唔知你acc新d定我acc新d? 我acc 2017年登記

收皮啦！ 五毛！ 🤗🤗

從來都冇spin過, 你地有你地係其他post討論死因問題, 我有我係哩個post只係討論阿媽真假為主既權利 仲有, 你講野粗魯少少係唔會令到我驚/嬲既

你地識唔識冷靜少少? 意見不合就老屈五毛/PR, 一d理智都冇

但係佢老母既證供
會影響到個判決呀麻

仲有仲有 仲有你咪撚郁下就用你地
依家一定要覺得個老母係假先可以屌柒你呀？
我就無屈你嘅 但你屈鳩我姐

演員黎 個紋身可以畫上去

被逼害妄想症

睇呢個post見識到好多連登仔都淨係識質疑人地account起底紀錄
唔識針對返人講嘢嘅內容回應
原來無出過post就無資格講嘢，咁同啲5p仔論壇要儲夠幾多積分先有權限講嘢有咩分別大把未入U手足直頭無ISP email連登account都未有啦
其實唔止呢個post係咁 好多其他post都有咁嘅現象，呢啲討論風氣真係好差

總之 有呢啲咁嘅老母真係家門不幸
可憐左個妹妹

唔撚鍾意小朋友就唔好生啦
生完出嚟又唔錫
生嚟做乜撚？
仲要比個仆街老母屈有精神病
好撚憎呢啲女人

乜呀？

唔用你地, 咁我講有堆人囉, 我真係分唔到你班人邊d係真邊d係假, 我就一定冇spin, 我係哩個post既樓主就講到明我係因為搵到新料先開哩個post純討論阿媽既真假, 死因問題歡迎去其他post繼續討論, 但就咪再話我個post係用來spin轉移視線

仲有, 你地可以繼續刁7我,唔緊要架, 我又唔會少咁忽肉 反正我唔係五毛/PR, 問心無愧

中肯

我由高登舊登轉黎連登哩度依家, 唔知幾時開始有班友完全只係用情緒同相信黎對話, 唔講證據不單止, 一有其他意見出現就即刻大大聲屈佢地全部都係五毛/PR

攞周杰倫做例子

on9 周杰倫一早死左 比中共用演員取代左

喺佢老母係藍絲+佢老母男友係狗嘅前題下，其實係假定係仆街冷血藍絲都冇分別

重點去返陳彥霖死因到啦，成條街都係車cam同cctv有咩可能影唔到佢點行去’跳海自殺‘

除底口罩被人睇清楚咪得囉
最緊要除底口罩

有account一定要出post
咩邏輯

老母係真反而先代表陳彥霖係被自殺明就明

重點：國際線
係唔係老母都好，有可疑

問題既根源 係當一個政權唔可信到咁既程度
係咪應該去推翻佢

佢地有一保分人可能係收緊美金發帖嘅，你估美帝無派人入連登帶風向咩~

拿, 成個POST 我都無屈你係五毛/PR
淨係知你引左幾件五毛藍絲入黎

彥霖post沉哂底喇

彥霖手足對抗掙運動堅持而遇害但無人理喇?

係真係假都好 自己個女死左咁多疑點係咪真係搞清楚 同埋咁樣作供

好明顯呢個女人真係佢老母
亦都係仆街 條仔又做狗
又取消覆診 冇關心過佢

好多CCP PR 請大家不推文 不回覆

總之柒野就一定係五毛

總括而言都係一個仆街嘅濕尻老母。

個媽媽真定假
做乜spin去個媽媽好定唔好

咪係
認人認紋身定樣

2020年仲咁矇

隻錶都唔同 一定唔係同一個人

有無咩TG係關於彥霖
呢個媽媽假既可能性相當高
推

連仔要滅聲
沉哂彥霖post

你睇清楚佢講d咩先啦
第一 唔好為無而推
第二 不要執著熱門

真心厲害406正皮 317留言 熱門keep足差不多24hr 仲要係吹水台 lm

有無TG係關於彥霖
連仔要滅聲呢度留就黎唔住

搞咩L嘢 推都推d高質d啦你
又話假老母 又話滅聲 又話無po 大把po 好推唔推推呢個 浪費ac

如果個老母係假
咪即係港共欺騙緊市民
咁重要你都唔推
你咪打手囉

高質疑點整合po呢度

回想返成件事,其實陳彥霖事件會唔會只係咁巧合....

呢個樓主堅持話人spin佢論證「老母係真」

你推都推好d我已經好客氣無「話」你「錯」

緊係有幾多推幾多啦